一人一個細個最憎聽到嘅背景音樂聲

香港早晨段BGM...即係又要晨早流流起身返學

緑袖子

綠

Mercy 朱古力個死人廣告

支那國歌

iPhone鬧鐘計唔計

考聆聽嗰首

有陰影

2110

細個
絲打幾歲

最憎聽到星期x檔案果啲音樂

宜家係tvb新聞報道聲

都聲

2110 2110 2110 2110

綠狗屎

Diu 啱啱想講
以前洗腦到比好多人投訴停咗廣告
一路無睇電視好多年
上個月home office喺屋企食lunch
阿媽會睇電視
屌又出現返
得返純音樂同好細聲
但傷害太深個腦自動配音

6

好心分手 hey牙喜亞希喐 財經消息